對唔住，我買咗m記俾屋企人

割，唔好再俾我見到你
唔割，遮打見

求大家意見

走啦5毛

你不如諗過篇文再出po啦...

真人真事，求意見

割唔割？

屌你老帽先

對唔住！
唔係我自己食

己有案例香港警員己被多個西方國家禁止入境
美國有案例
馬來西亞己拒絕所有警員移民
新西蘭有案例拒絕其子女留學
大台灣國 拒絕警員進入和移民
大日本國 大韓國正在準備相關法案

Great news

鍾意食咪食囉 唔通話割咗你就會唔食咩

推